劉細良指世衛應成立獨立調查委員會，調查世衛的抗疫政策

會唔會成team調查隊走佬架?

細良回塘啦

今次搞到全球都仆街，實要追究啦

仲信CHO?

佢話要聯合國搞先係

無論如何支那一定要負責

嘩 似乎劉細良爭你好多錢

洗唔洗多成咁

拉

WHO執柒左佢啦 西方應該另組一個國際組織 就係唔撚比支那入